有無人知邊到仲有全新iPad Air 2買？

如題
iPad Pro太專業，好多功能對我無用，而且貴
iPad 2017個mon垃圾，而且厚過air2

iPad 個mon垃圾？你有冇去apple store睇過

2017ipad 個芒的確唔夠air2靚

而且都幾明顯下

買二手 or 先達搵

apple翻新機

你問左店員意見先啦

2017mon=Air 1

有你都唔好買啦，2014年機

咁在意果一千幾百就買二手啦
為左個mon由A9降級去A8X

iPad pro 多左咩好多功能

個mon 用親部機都對住
如果唔打機a8x 同a9都唔會有大分別
拎上手用重量 size 都幾緊要, 不過比我會上ipad pro

有兩部 air2

仲好好用好快

A8X 掃mon都lag d啦
Pro 10.5仲有120hz mon添

要全新係市面上幾乎係冇可能搵到

就算拍賣網站話有，你都唔好信

嘩 你老味 鳩吹都有限度呀
掃mon都lag 你估ipad air2用android
痴撚線

無咁既事 開心使用中

Air2個mon真係靚過ipad2017

不過依家除左先達有機會搵到外 都諗唔到邊到會有

有咩分別個mon

一樣
但係又驚air2 用唔到幾耐
諗住把心一橫買pro算

真係想買嘅話，就只有認證嘅翻新機可以選擇

全新嘅幾乎係冇可能，如果諗住去Yahoo!拍賣嘅話，就準備被騙，之後再上返黎呢度訴苦。

臨下架前買左